<resources>
    <string name="app_name">MyRecyclerView</string>

    <string name="flowers_name">Nama Pahlawan</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>
    <string-array name="data_name">
        <item>matahari</item>
        <item>mawar</item>
        <item>tulip</item>
        <item>daffodil</item>
        <item>melati</item>
        <item>primavera</item>
        <item>lavender</item>
        <item>assoka</item>
        <item>lily_of_valley</item>
        <item>Annemone</item>
    </string-array>
    <string-array name="data_description">
        <item>Bunga matahari dikenal karena ukurannya yang besar dan bentuknya yang mirip dengan matahari. Dikenal sebagai simbol kebahagiaan dan optimisme, bunga ini memiliki kelopak kuning cerah dan pusat biji yang kaya nutrisi. Bunga matahari juga sering digunakan dalam berbagai produk, mulai dari minyak hingga hiasan.</item>
        <item>Mawar adalah bunga yang sangat dihargai karena keindahan dan aromanya yang harum. Bunga ini sering diasosiasikan dengan cinta dan keindahan, dan datang dalam berbagai warna, masing-masing memiliki makna tersendiri. Mawar juga digunakan dalam banyak produk kecantikan dan parfum.</item>
        <item>Tulip adalah bunga yang anggun dan populer, terkenal karena bentuknya yang elegan dan warna yang beragam. Bunga ini biasanya mekar di musim semi dan melambangkan cinta dan keindahan. Tulip juga menjadi simbol kebangkitan dan harapan.</item>
        <item>Daffodil adalah bunga kuning cerah yang biasanya mekar di awal musim semi. Bunga ini melambangkan kebangkitan dan harapan, serta sering digunakan sebagai simbol cinta yang tak berbalas. Daffodil juga dikenal karena kemampuannya untuk tumbuh di berbagai kondisi tanah.</item>
        <item>Melati adalah bunga kecil berwarna putih atau kuning yang dikenal karena aroma manisnya. Bunga ini sering digunakan dalam upacara dan perayaan, serta menjadi simbol cinta dan kesucian. Melati juga digunakan dalam teh dan parfum.</item>
        <item>Primavera adalah tanaman merambat yang dikenal karena bunga-bunga berwarna cerah yang tumbuh di sepanjang cabangnya. Bunga ini tahan terhadap cuaca panas dan menjadi simbol keindahan tropis. Primavera sering digunakan untuk menghias taman dan balkon.</item>
        <item>Lavender adalah bunga ungu yang terkenal karena aroma menawannya. Selain digunakan dalam aromaterapi dan produk perawatan diri, lavender juga memiliki sifat menenangkan dan sering digunakan untuk membantu tidur. Bunga ini melambangkan ketenangan dan kesetiaan.</item>
        <item>Bunga Assoka adalah bunga kecil berwarna oranye atau merah yang tumbuh di pohon Assoka. Dalam budaya India, bunga ini dianggap sakral dan simbol kebahagiaan. Bunga ini juga sering digunakan dalam dekorasi dan perayaan.</item>
        <item>Lily of the Valley adalah bunga kecil yang tumbuh dalam kelompok dan memiliki aroma yang sangat harum. Bunga ini melambangkan kesucian dan keceriaan. Meskipun indah, bunga ini juga beracun jika tertelan, sehingga perlu diperhatikan saat penanganannya.</item>
        <item>Bunga anemone, dikenal juga sebagai "bunga angin," adalah tanaman berbunga dari keluarga Ranunculaceae yang terkenal dengan kelopak besar dan warna cerah, termasuk putih, merah, ungu, dan biru. Asalnya dari berbagai belahan dunia, bunga ini tumbuh di tempat lembab dan teduh, seperti hutan. </item>
    </string-array>
    <integer-array name="data_photo">
        <item>@drawable/matahari</item>
        <item>@drawable/mawar</item>
        <item>@drawable/tulip</item>
        <item>@drawable/daffodil</item>
        <item>@drawable/melati</item>
        <item>@drawable/primavera</item>
        <item>@drawable/lavender</item>
        <item>@drawable/assoka</item>
        <item>@drawable/lily_of_valley</item>
        <item>@drawable/anemone</item>
    </integer-array>
</resources>